
                      la película ciudades de papel cumple su función de  entretener , pero pudo ser mucho mejor  ya que  no refleja a conflejidad de la historia original de Jhon green y se les paso detalles importantes en el desarrollo de la trama , como el libro que escribió Margo   y del que le habla a Quentin al final
        
            